# Cắt bao quy đầu ăn thịt gà được không

Thực phẩm kiêng cử sau mỗi lần tiểu phẫu được đông đảo quý ông băn khoăn và đặc biệt là thịt gà. Nguyên do là xảy ra biến chứng hoặc sẹo ở vị trí vết thương. Hãy cùng tìm hiểu chi tiết ở link đính kèm: https://bit.ly/3gNnJyF